有冇巴絲鍾意聞以下既味？

流汗個陣用手捽頭皮d汗既味
腳趾la d屎味
剪完指甲會聞下d手指肉味
自己對腳既味
流汗加拿大既味
鼻屎味

捽爛白色珍珠

無知一問 鼻屎有味架咩？

頭皮味正阿

咸

聞喎

食家

認真精味好香

人地呼出黎既空氣

屌 腥到仆街喎